Als ze reed naar Mr. Gardiner's deur Jane was bij een salon venster kijken naar hun aankomst; toen zij de passage was ze daar ze welkom te heten, en Elizabeth, vurig in haar gezicht, was blij te zien dat gezonde en mooi als altijd.
Op de trap was een troep van jongetjes en meisjes, wiens ijver voor hun neef verschijningsvorm niet zouden toestaan te wachten in de salon, en wiens verlegenheid, want ze hadden niet gezien haar hierbij bestaat, belet hun coming lager.
Alles was joy en vriendelijkheid.
De dag vergleed meest aangenaam afstand; de ochtend in drukte en winkelen, en de avond in één van de theaters.
Elizabeth dan gekunsteld te zitten bij haar tante.
